MCU邊個角色既選角最差？

奇異博士個女朋友
rachel mcadams好索
但係同benedict cumberbatch一D都唔襯

immortal Iron Fist

+1

渦密仙
見到佢個樣已經出晒戲

妮坦利寶文

佢同雷神都唔襯

Captain Marvel

舊果個個樣正氣D似軍人
新果個似道友多D

新個個 個樣好on9
比幻視射落黎個下 由心而發笑左出聲

仲要成日影佢個close up樣

鍋物鮮個鼻先係本體 勁搶戲

比比鳥

一定窩物先
演又唔得外型又唔得
偏偏半空跌落嚟唔死
啪手指又唔死
屌佢老味

‘I’m immortal on9 jai ‘

女武神

Captain marvel

柒婆

Cm如果搵gal做就正

佢似thanos多啲